隻手收係後面，波打手

收係後面，另轉身
比個波散落手到

高招

0-2啊柒頭 醒喇

輸咪輸囉，做乜春姐你

0:2 同手球有衝突？
雖然今場係柒 排個陣咁保守

0-3

預左啦 做乜春姐你

係班疤狗輸唔起姐

聖誕快樂啊 節種們

嬴你3比0，點輸唔起呀

求我蝗前足飛撲gif

唔知以為疤狗輸3:0

屌你老母收皮啦疤狗

波打手= 用手拍波?

頂盡咪1-3

咁係波打手WO

哥狗又要妖皮了

話你手球唔吹 你話你贏咗波 做乜鳩?

哥狗同拖丹一樣呃飯食

疤重來唔會手球，只係波打手

巴塞輸負三球 ?

搬龍門

疤狗係咁架啦, 黑哨贏撚左就話你輸唔起
立於不敗之地

係肯疤狗點解輸唔起未

係，巴狗輸唔起

嬲撚到

你睇下你幾撚肉酸

係呀 輸左三球

俾人炒三粒就潛啦仲出黎柒，救命

拉莫斯無紅算好彩啦

ON9事實係手球, 話知你炒10粒

疤狗不敗之地
講緊手球，係到話輸波做乜尻

疤狗不嬲唔撚識字

輸就要輸得起，死賤種皇

你自己上面話人疤狗輸唔起喎

你條仆街話巴狗輸唔起呀
原來你真係冇腦

講緊球12碼

讓返你一球咪又係贏2:0 死賤種

咁乜野輸唔起？？？？問號問號問號

唔撚緊要喇你都柒開

ching唔好抽得咁盡

屌你諗起上年班皇狗就係咁講

大熊
扣返一粒

應該還返4個12碼比皇馬

皇迷xavi

黑拜仁個陣個個都係走出黎咁吠

冇黑，通常都係俾人黑

系

樓主自己睇

馬些路心口控波=手球

隻狗選擇性失明架

Yes 今場死疤狗起碼走甩10球十二碼
利申 皇迷 冇睇場波

得喇唔駛咁執著係手唔手球 仲之我地黑哨

成個小朋友咁係咁提邊個手球果個手球

話左收你死皇狗皮

發爛渣呀你
又唔係疤豬波

好心你就潛水，巴狗3個前鋒，一個後防主力都傷撚哂對你9成full team都仲輸3球，我係你我實潛水唔上連登了

贏波發爛渣都係第一次見

輸係柒, 但而家講緊手球喎
關柒唔柒咩事?

快啲繼續講，越睇越笑都停唔到口，仲有冇蝗狗入嚟當口，得樓主一隻搞唔掂㗎

疤狗立於不敗之地

賓施馬換保球王ok?

原來你都知

不了，賓周皇馬名宿

睇到你成個小朋友咁 邊個手球果個手球就好笑

精神勝利法

明明4隻都係腳咁都紅，疤黑哨都唔係第一日

得啦蝗狗
天天天,你地聲震天

手球唔存在係疤狗，明哂

感謝蝗迷提供笑話一則

其實蝗狗呢？點解冇人入黎幫我

樓主睇左未

Yes
送返3分比你唔好嬲啦

開始懷疑你都係心戰撚
真係唔驚柒嫁喎

輸成三粒，有咩好拗吖

唔係手球皇馬一早反超

第一次見輸左波個隊仲惡過贏果隊
蝗迷表示：疤狗又迫害禾皇

送夠六分啦
屌你死疤狗真係孤鳩寒

佢係真名王
不嬲都on撚9

屌我巴又贏

人地講手球 你講30 唔識字死返出去喇

送返3分仲有8分先追到牙

樓主以一敵百 唔驚被咬嘅心態 真係好值得欣賞
但係都全部回復都冇內容 淨係笑笑笑
真係有d悶

好彩多得樓主仲肯開post嘈下 唔習慣全部蝗狗收晒皮

應該要送夠8分
分數一樣先有競爭嘛

唔好嬲嬲豬啦

扣兩球都贏你1:0啦
4月黑拜狗而家還返咋嘛

同死蝗狗講野有內容驚班賤種聽唔明

但係真係手球喎

輸就預左比人笑
但估唔到講手球都成班人講3:0
低質到

吹比你又點呀，反勝呀？

死蝗狗都有今日

似你班疤狗咩講緊手球入到黎係到講3:0做乜春姐

收皮啦阿古路死返去狗竇啦

你咁講使撚要球證啊
領先緊可以唔吹

減兩球
家下玩桌球減度數呀！？

我地輸唔起嘛

巴塞對傑志直程可以用手拎住個波入龍
反正傑志都輸硬

巴狗輸唔起

贏緊唔洗吹犯規
70分鐘贏波=90分鐘都係贏波
其餘20分鐘對面唔會入波

就算比十球十二碼你都未必入啦

所以我地嬴左

俾蝗狗仔賴下手球啦，佢地唔覺得自己垃圾架

疤狗輸唔起

俾人炒3-0仲開post嘈我諗得蝗狗仔好意思做

你地蝗馬4月黑完拜仁自己講架屌你

賤種 俾巴狗完勝

寫緊道歉信 等等

樓主係咪選擇性失明？

上面條片講哂手球點吹 皇狗輸唔起？

咩撚野贏波發爛咋

見你咁鍾意執著手球黎講咪陪下你囉

廢事你今晚訓唔到

其實疤真係唔知減返一粒喺邊度嚟?
大熊喎

死蝗狗唔知自己個陣講過乜

潛撚到無人記得佢

唔係-6入到3球神早俾皇大炒緊 sorly

又撐皇馬，撐巴黎贏皇馬啦

皇迷之前都係咁

皇:屌你手球
疤:贏咗三粒
皇:屌你手球
疤:贏咗三粒
皇:屌你手球
疤:贏咗三粒
皇:屌你手球
疤:贏咗三粒
皇:屌你手球
疤:贏咗三粒

想像到樓主係部電話後面面紅耳赤個樣

係啦係啦，明黑你，吹咩?

成班疤爭住做讀心神探話樓主好嬲

預左輸
都唔知嬲乜春

是撚但啦
我淨係知個個疤迷依家肯定笑緊

欣賞緊樓豬
好勇武

贏撚左就唔會話預左輸喇

粓 我draft緊道歉聲明

愈睇蝗狗仔話預左輸愈好笑

救命好撚柒....有冇其他皇迷幫下樓主

超，一早預左輸 有咩所謂

佢不嬲柒 其他狗都返入狗竇鬧賓周馬 佢係要出黎柒

佢地話唔嬲唔嬲，仲好開心

佢地死全家嗰陣都好開心

主場俾人炒3-0話預左輸

做乜嘢 唔信你自己去睇下皇post

認真 如果輸一場波/一個聯賽可以收賓周馬皮
其實都值得 如果唔會只會輸更多場更多個
不過算鳩數啦 賓周馬應該會踢到坐輪椅為止

係呀，仲開哂香檳慶祝巴塞大勝
因為預左輸嘛

衛冕歐聯，2年9冠，西甲冠軍，施丹賓周馬一級棒

禾朗假射個球又唔攞

蝗迷輸波最叻瀨鳩賓周馬

賓周馬對皇贏輸嘅貢獻，遠比想像中大

on9 唔係淨係射波 賓周馬連傳波都好有問題喎
有冇睇架 做親串連都斷曬喎

仲有冇蝗狗仔們入嚟一齊預咗輸呀

波打手又點 球證唔判佢問題 你咁樣放上黎只會覺得你係皇狗輸唔起 攞野黎講 好7

0-3嘛，預左啦

施丹表示排陣無問題

Push一下
班賤種去左邊？

巴狗手球都要陰D陰D
應該學carvajal咁拍番粒波出黎先夠光明正大

我記得手球 係要隻手有明顯動作或張開先計
如果唔係多數計波打手 球証係唔會理

巴個手球隻手係縮左入個身到無張開 而且無咩影響個波的落點 如果巴條友係縮隻手入去意圖用隻手控制個波 咁就手球 但我眼睇唔似 可能我狗眼啦 你知皇迷隻眼同正常人唔同

如果個波個落點係對皇馬有利 我估無咩皇迷會覺得有問題

最佳龍門就真係手球啦 唔講以為打排球 明顯有意識打番個波出來

利申 軌

Push
希望世人認清吾皇又被迫害

洗吾洗甘落力

疤狗小學雞公認架

舉世矚目的西班牙國家打吡，從來不缺少爭議。在皇馬0比3不敵巴塞的這場比賽，在場上發生的一些爭議成為西班牙媒體熱議的焦點。

開場僅僅2分鐘，皇馬獲得角球，華拉尼在混亂中爭得頭槌，C.朗拿度後點頭槌將球攻入，但邊球證罰這球C.朗拿度越位在先。慢鏡頭顯示，球證判罰正確。

第28分鐘，在皇馬的禁區內，比基得球轉身背對球門，此時卡華積眼疾手快，搶出一腳將皮球捅出，比基騰空跳起倒地。在這個判罰上，西班牙兩大媒體出現了分歧，《阿斯報》認為，這是一個明顯的12碼，而《馬卡報》則指出，卡華積的動作不足以使得比基倒地，比基顯然是一個插水。

和上半場相比，下半場的爭議更多。第59分鐘，拉莫斯在防守蘇亞雷斯時揮拳將對方擊倒在地，但球證只給了皇馬後衛一張黃牌。《馬卡報》認為，拉莫斯的這個動作夠得上一張紅牌。在從身後撞倒了烏拉圭人的同時，拉莫斯手上的動作有些多此一舉。

第64分鐘，卡華積禁區內手球，紅牌離場，巴塞獲得12碼。《馬卡報》分析，紅牌完全正確，卡華積手球沒有任何疑問。

第75分鐘，阿辛斯奧左路傳中，皮球打在了羅拔圖的手上彈出，球證沒有任何表示。《馬卡報》認為，羅拔圖的手球屬於無意識的，因此沒有判罰屬於正常的。

第82分鐘，皇馬又在左路製造了一次進攻，卻奧斯禁區內傳中，皮球打在拿傑迪錫身上變線，拉莫斯隨後小角度爆射打在達史特根肩膀上彈出底線。此時馬些路憤怒地向球證抗議，反而吃到一張黃牌。馬些路為何如此憤怒？慢鏡頭顯示，卻奧斯的傳中打在了拿傑迪錫的手上！皇馬球員顯然認為這是一粒12碼。不過，《馬卡報》認為，此球跟羅拔圖手球性質一樣，屬於無意識，球證判罰正確。

第93分鐘，巴塞的第三球也充滿爭議。當時美斯右邊路倒三角傳球給維達爾，後者推射破門。但美斯此前在邊路將球救回場內時，皮球整體已經出界。《馬卡報》表示，美斯救球之前，皮球已經整體越線，此前應該不算。

然而無論是皇馬球迷和巴塞球迷，都必須承認，球場上發生的這幾次爭議，並不足以改變比賽的大趨勢。在整個下半場，巴塞踢出了更流暢的進攻，贏得了最後的勝利。

俾人賣走完都仲要仆番黎幫舊老細奶屎忽咁撚忠心既蝗狗仔真係難得一見

攻擊皇馬=小學雞行為

你老母智障比狗屌，生著你個弱智仔
皇馬賣james !?你係買家 ！？

賤種果種無恥係宇宙級的

疤狗最撚清高啦

熱血反cup大鈀黎

幫你清理門户，除左占屎，其他我都唔攻擊了
未新年都要幫隻死拜狗開下年

占士坦言在拜仁很快樂

花了一段時間才適應在德甲日子的占士洛迪古斯，坦言從皇家馬德里被借到拜仁慕尼黑，現在覺得十分快樂。

在皇馬上陣機會有限的占士，獲拜仁賞識，借用兩年。由最初未能適應，到現在踢出信心，占士說：「我為首6個月感到十分滿意，經過上幾個星期後，我們可以懷著快樂的心情放假，希望下年同樣成功。」拜仁現時帶著11分優勢在德甲領先。

拜仁也闖進了歐聯16強，占士有信心，拜仁就如皇馬一樣，期望爭奪更多錦標：「拜仁就像皇馬，是最高水平的球會。總是想贏錦標，也習慣要贏波。毫無疑問，拜仁是個頂級球會，這是我的新生活，我已適應得很好，在這裡十分開心。」()

反賤=疤，你真係好撚野

反疤=皇
咪一尻樣

不自然位置，但冇心用手…